2018 JRE (4)

開post 繼續～

其實如果收到interview email到真正interview果日差幾耐到?

Lau ming

收到EO regret

仲未收到 email

Dear Sir/Madam,

Thank you for your application for the post of Executive Officer II of the Government of the Hong Kong Special Administrative Region. I regret to inform you that your application is not successful.

Thank you again for your interest in joining the civil service.

Yours sincerely,

(Ms Venus Chang)

for Secretary for the Civil Service

2 weeks

係咪kill緊

岩岩收到？

幫貼埋呢邊:

yes

大屠殺開始？

開始炮擊

Metoo 唉

岩岩收到eo regret了

+1

祈求天父做十分鐘好人
避開打靶

16:37收到eo regret

+1 ...

係咪一個出regret其他都無機會架啦？

睇個勢呢一波應該係大野

考左2年都衰

仲要問幾多次